{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 아만스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合、ペンションに事前に連絡してください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペットと一緒にいる場合、特定のペンションは入室を拒否することができます。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。 入室および退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際には損害または毀損に対する責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも制限されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟によって他の利用客に被害を与えてはいけません。 重複予約が発生する可能性があり、間違った料金が適用される場合は自動予約がキャンセルされ、再予約が必要です。 バーベキュー場をご利用の場合、予約をしないとご利用が難しくなる場合があり、バーベキュー用品と必要な食器類がご提供されます。 一軒家の客室はIPTVとWiFiを提供しており、禁煙です。 アメニティとしては、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、洗顔料、シャワータオル、シャンプー、コンディショナー、バスプールがあります。 プールや駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡は必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "特定のペンションではペットと一緒に宿泊することができない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用には責任がありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設の利用には損害または毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室で直火で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室に炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟によって他の利用客に被害を与えてはいけませんか？",
            "answer": "はい、娯楽や飲酒、放歌高吟によって他の利用客に被害を与えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用するためには予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品や食器類は提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー用品や必要な食器類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供され、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、洗顔料、シャワータオル、シャンプー、コンディショナー、バスプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、プールや駐車場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 669
    }
}